條女想上位 有無人幫幫佢

唔知講咩好 香港人？
睇到都覺得嘔心 拎番件事出黎評論
亂_咁講野

Link啊：

陳怡你都啱識? dun make stupid people famous!